絕不姑息 光復香港

今次就咁算既話 香港人成世俾警黑禁住黎屌 一定要反抗